信唔信支那官員會幫自己支付寶存款加幾個零係後面

信唔信支那官員會幫自己支付寶存款加幾個零係後面？
本身支那人仔流通總數無人知， 印幾多都得， 而以佢地獸性， 係自己支付寶存款後面狂加零根本唔出奇， 但係咪有可能呢？

Yes
支那寶根本係亂黎
冇銀行backup

有

憨鳩，大把方法搵錢，改麼撚支付寶咁麻煩

你多2個零 馬雲咪少咁兩個零，雖然佢都唔志在

竟然俾你發現左

佢地買野show黨員證就得啦

唔信，因為根本唔需要，黨官買野全部開公數，價錢幾多都無所謂。

支付寶有得去外國買野